突發 沙田火車站有人不適

啱啱有個人嘔 之後全部人要落車 大家小心啲

蝗童?

應該係 同問埋有冇外遊記錄

肯定中招

中左招啦

講廣棵話定支那話

生化武器

屌又黎

正想講 仰天長嘆咁

RRRRRRRRRRRRRRRRR

佢: 屌~

岩架啦，前線黃，戴眼罩就避到呀?中撚埋你啦柒頭

問有L用，都唔會講真話

食太飽姐

N95都無，
硬膠膠

佢心諗：我屌

心諗：仆街仔！！！

2個女職員

支那蝗童

其實呢d情況好常見
點解宜家變左突發新聞咁

屌，停課就咪撚出街